今日究竟係全民休息，定係各區開花都好，麻煩大家幫手做下文宣，喺唔同途徑宣傳下

好多人其實都冇睇開連登，尤其係班老友記

好似尋日嘅全民口罩日咁，就算連登達成咗共識，但係唔離開同溫層去宣傳，其實真係好多人都唔知

希望今日無論最後決定咗係想點都好，最好透過facebook之類嘅途徑去知會返佢地啦，以免其他人中伏

最後推多下 麻煩大家幫下手 做下文宣

推

最近文宣真係唔夠

今日有空閒真係要搞搞佢呀

文宣手足加油！

就算係玩都要記住不被捕

呢排啲行動太密 好多時其實根本唔夠時間去做文宣 唯有盡做

如果今日真係休息 最好趁呢個機會準備定黎緊其他行動嘅文宣喇

林鄭：立了蒙面法，市內平靜反映大家支持立法止暴制亂

人地岩岩立左惡法
連登仔就叫人休息
咩人都人休息呀班狗同政府咋
呢家革命呀休息

和理非今日做呢d啱㗎喇，文宣，更新下連儂牆都得

勇武手足想休息就休息，想做乜就做，只要不被捕就得

最大獲係依家完全未有共識 唔出又好似示弱 但係出咗嘅話 萬一太少人又真係搏比狗咬咁

大家自己執生啦 最緊要係離開同溫層 無論想點都好 都要向冇睇開連登嘅手足講返聲

推。搞大三罷呀

勇武休息，和理非文宣+快閃

同埋如果真係要搞禮拜日嘅三百萬大遊行，聽日之前嘅每分每秒都係寶貴嘅宣傳時間，千祈唔好浪費咗佢